Q1) Locate "Bareilly" District according to 2021 Map:

A) A
B) B
C) C
D) D

break

Q2) Locate "Lucknow" District according to 2020 Map:

A) A
B) B
C) C
D) D

break

Q3) Locate "Basti" District according to 2019 Map:

A) A
B) B
C) C
D) D

break

Q4) Locate "Gonda" District according to 2018 Map:

A) A
B) B
C) C
D) D

break

Q5) Locate "Sant Kabir Nagar" according to 2017 Map:

A) A
B) B
C) C
D) D

break

Q6) Identify the name of the highlighted district from the given map (2021):

A) Baghpat
B) Sonbhadra
C) Shamli*
D) Saharanpur

break

Q7) Identify the name of the highlighted district from the given map (2020):

A) Chandauli
B) Mirzapur
C) Sonbhadra*
D) Gazipur

break

Q8) Identify the name of the highlighted district from the given map (2019):

A) Hardoi
B) Auraiya
C) Manipuri
D) Kannauj*

break

Q9) Identify the name of the highlighted district from the given map (2018):

A) Etah
B) Farrukhabad*
C) Manipuri
D) Hardoi

break

Q10) Identify the name of the highlighted district from the given map (2017):

A) Faizabad*
B) Ambedkar Nagar
C) Barabanki
D) Amethi

break

Q11) Visually Which state is bigger in size : Blue or Yellow? (2021):

A) Barabanki (Blue)
B) Lucknow (Yellow)

break

Q12) Visually Which state is bigger in size : Blue or Yellow? (2020):

A) Pratapgarh(Blue)
B) Ambedkar Nagar(Yellow)

break

Q13) Visually Which state is bigger in size : Blue or Yellow? (2019):

A) Banda(Blue)
B) Mahoba(Yellow)

break

Q14) Visually Which state is bigger in size : Blue or Yellow? (2018):
 
A) Kannauj(blue)
B) Auraiya(Yellow)

break

Q15) Visually Which state is bigger in size : Blue or Yellow? (2017):

A) Siddarth Nagar(blue)
B) Maharajganj(Yellow)

break

Q16) Find the district with the highest and lowest crime rate (2021):

A - Highest*
A- Lowest
B- Highest
B- Lowest*
C - Highest
C- Lowest
D- Highest
D- lowest

break

Q17) Find the district with the highest and lowest crime rate (2020):

A - Highest
A- Lowest
B- Highest*
B- Lowest*
C - Highest
C- Lowest
D- Highest
D- lowest

break

Q18) Find the district with the highest and lowest crime rate (2019):

A - Highest
A- Lowest
B- Highest
B- Lowest
C - Highest
C- Lowest
D- Highest
D- lowest

break

Q19) Find the district with the highest and lowest crime rate (2018):

A - Highest
A- Lowest
B- Highest
B- Lowest
C - Highest
C - Lowest
D- Highest
D- lowest

break

Q20) Find the district with the highest and lowest crime rate (2017):

A - Highest
A- Lowest
B- Highest
B- Lowest
C - Highest
D- Highest
D- lowest

break

Q21) Compared the Red district in the Map-A has the Blue district in the Map-B grown or shrunk? 2021-Chitrakut

A) Shrunk
B) Grown
C) No Change

break

Q22) Compared the Red district in the Map-A has the Blue district in the Map-B grown or shrunk? 2020-Ballia

A) Shrunk
B) Grown
C) No Change

break

Q23) Compared the Red district in the Map-A has the Blue district in the Map-B grown or shrunk? 2019-Mainpuri

A) Shrunk
B) Grown
C) No Change

break

Q24) Compared the Red district in the Map-A has the Blue district in the Map-B grown or shrunk? 2018-Deoria

A) Shrunk
B) Grown
C) No Change

break

Q25) Compared the Red district in the Map-A has the Blue district in the Map-B grown or shrunk? 2017-Bareilly

A) Shrunk
B) Grown
C) No Change

break

Q26) Which District is the neighbor of the highlighted district? (lalitpur) 2021

A) Jhansi*
B) Mahoba
C) Jalaun
D) Hamirpur

break

Q27) Which District is the neighbor of the highlighted district? (Bulandshahr) 2020

A) Hatras
B) Hapur*
C) Moradabad
D) Mathura

break

Q28) Which District is the neighbor of the highlighted district? (Lucknow) 2019

A) Unnao*
B) Lakhimpur Kheri
C) Amethi
D) Fatehpur

break

Q29) Which District is the neighbor of the highlighted district? (Mau) 2018

A) Gonda
B) Jaunpur
C) Chandauli
D) Azamgarh*

break

Q30) Which District is the neighbor of the highlighted district? (Kaushambi) 2017

A) Fatehpur*
B) Sultanpur
C) Banda
D) Amethi

break

Q31) In which year highest number of the crimes happened in Bareilly?

B) 2020
C) 2019
D) 2018
E) 2017

break

Q32) In which year lowest number of the crimes happened in Bareilly?

A) 2021
B) 2020
C) 2019
D) 2018
E) 2017

break

Q33) In which year highest number of crimes happened in Ghaziabad ?

A) 2021
B) 2020
C) 2019
D) 2018
E) 2017

break

Q34) In which year lowest number of crimes happened in Ghaziabad ?

A) 2021
B) 2020
C) 2019
D) 2018
E) 2017

break

Q35) What can you say about the trend in crime since 5years back in "Kanpur Nagar" ?

A) Increased
B) Decreased
C) No Change

Q36) Locate "Bareilly" District according to 2021 Map:

A) A
B) B
C) C
D) D

break

Q37) Locate "Lucknow" District according to 2020 Map:

A) A
B) B
C) C
D) D

break

Q38) Locate "Basti" District according to 2019 Map:

A) A
B) B
C) C
D) D

break

Q39) Locate "Gonda" District according to 2018 Map:

A) A
B) B
C) C
D) D

break

Q40) Locate "Sant Kabir Nagar" according to 2017 Map:

A) A
B) B
C) C
D) D

break

Q41) Identify the name of the highlighted district from the given map (2021):

A) Baghpat
B) Sonbhadra
C) Shamli*
D) Saharanpur

break

Q42) Identify the name of the highlighted district from the given map (2020):

A) Chandauli
B) Mirzapur
C) Sonbhadra*
D) Gazipur

break

Q43) Identify the name of the highlighted district from the given map (2019):

A) Hardoi
B) Auraiya
C) Manipuri
D) Kannauj*

break

Q44) Identify the name of the highlighted district from the given map (2018):

A) Etah
B) Farrukhabad*
C) Manipuri
D) Hardoi

break

Q45) Identify the name of the highlighted district from the given map (2017):

A) Faizabad*
B) Ambedkar Nagar
C) Barabanki
D) Amethi

break

Q46) Visually Which state is bigger in size : Blue or Yellow? (2021):

A) Barabanki (Blue)
B) Lucknow (Yellow)

break

Q47) Visually Which state is bigger in size : Blue or Yellow? (2020):

A) Pratapgarh(Blue)
B) Ambedkar Nagar(Yellow)

break

Q48) Visually Which state is bigger in size : Blue or Yellow? (2019):

A) Banda(Blue)
B) Mahoba(Yellow)

break

Q49) Visually Which state is bigger in size : Blue or Yellow? (2018):
 
A) Kannauj(blue)
B) Auraiya(Yellow)

break

Q50) Visually Which state is bigger in size : Blue or Yellow? (2017):

A) Siddarth Nagar(blue)
B) Maharajganj(Yellow)

break

Q51) Find the district with the highest and lowest crime rate (2021):

A - Highest*
A- Lowest
B- Highest
B- Lowest*
C - Highest
C- Lowest
D- Highest
D- lowest

break

Q52) Find the district with the highest and lowest crime rate (2020):

A - Highest
A- Lowest
B- Highest*
B- Lowest*
C - Highest
C- Lowest
D- Highest
D- lowest

break

Q53) Find the district with the highest and lowest crime rate (2019):

A - Highest
A- Lowest
B- Highest
B- Lowest
C - Highest
C- Lowest
D- Highest
D- lowest

break

Q54) Find the district with the highest and lowest crime rate (2018):

A - Highest
A- Lowest
B- Highest
B- Lowest
C - Highest
C - Lowest
D- Highest
D- lowest

break

Q55) Find the district with the highest and lowest crime rate (2017):

A - Highest
A- Lowest
B- Highest
B- Lowest
C - Highest
D- Highest
D- lowest

break

Q56) Compared the Red district in the Map-A has the Blue district in the Map-B grown or shrunk? 2021-Chitrakut

A) Shrunk
B) Grown
C) No Change

break

Q57) Compared the Red district in the Map-A has the Blue district in the Map-B grown or shrunk? 2020-Ballia

A) Shrunk
B) Grown
C) No Change

break

Q58) Compared the Red district in the Map-A has the Blue district in the Map-B grown or shrunk? 2019-Mainpuri

A) Shrunk
B) Grown
C) No Change

break

Q59) Compared the Red district in the Map-A has the Blue district in the Map-B grown or shrunk? 2018-Deoria

A) Shrunk
B) Grown
C) No Change

break

Q60) Compared the Red district in the Map-A has the Blue district in the Map-B grown or shrunk? 2017-Bareilly

A) Shrunk
B) Grown
C) No Change

break

Q61) Which District is the neighbor of the highlighted district? (lalitpur) 2021

A) Jhansi*
B) Mahoba
C) Jalaun
D) Hamirpur

break

Q62) Which District is the neighbor of the highlighted district? (Bulandshahr) 2020

A) Hatras
B) Hapur*
C) Moradabad
D) Mathura

break

Q63) Which District is the neighbor of the highlighted district? (Lucknow) 2019

A) Unnao*
B) Lakhimpur Kheri
C) Amethi
D) Fatehpur

break

Q64) Which District is the neighbor of the highlighted district? (Mau) 2018

A) Gonda
B) Jaunpur
C) Chandauli
D) Azamgarh*

break

Q65) Which District is the neighbor of the highlighted district? (Kaushambi) 2017

A) Fatehpur*
B) Sultanpur
C) Banda
D) Amethi

break

Q66) In which year highest number of the crimes happened in Bareilly?

B) 2020
C) 2019
D) 2018
E) 2017

break

Q67) In which year lowest number of the crimes happened in Bareilly?

A) 2021
B) 2020
C) 2019
D) 2018
E) 2017

break

Q68) In which year highest number of crimes happened in Ghaziabad ?

A) 2021
B) 2020
C) 2019
D) 2018
E) 2017

break

Q69) In which year lowest number of crimes happened in Ghaziabad ?

A) 2021
B) 2020
C) 2019
D) 2018
E) 2017

break

Q70) What can you say about the trend in crime since 5years back in "Kanpur Nagar" ?

A) Increased
B) Decreased
C) No Change

break

Q71) Locate "Bareilly" District according to 2021 Map:

A) A
B) B
C) C
D) D

break

Q72) Locate "Lucknow" District according to 2020 Map:

A) A
B) B
C) C
D) D

break

Q73) Locate "Basti" District according to 2019 Map:

A) A
B) B
C) C
D) D

break

Q74) Locate "Gonda" District according to 2018 Map:

A) A
B) B
C) C
D) D

break

Q75) Locate "Sant Kabir Nagar" according to 2017 Map:

A) A
B) B
C) C
D) D

break

Q76) Identify the name of the highlighted district from the given map (2021):

A) Baghpat
B) Sonbhadra
C) Shamli*
D) Saharanpur

break

Q77) Identify the name of the highlighted district from the given map (2020):

A) Chandauli
B) Mirzapur
C) Sonbhadra*
D) Gazipur

break

Q78) Identify the name of the highlighted district from the given map (2019):

A) Hardoi
B) Auraiya
C) Manipuri
D) Kannauj*

break

Q79) Identify the name of the highlighted district from the given map (2018):

A) Etah
B) Farrukhabad*
C) Manipuri
D) Hardoi

break

Q80) Identify the name of the highlighted district from the given map (2017):

A) Faizabad*
B) Ambedkar Nagar
C) Barabanki
D) Amethi

break

Q81) Visually Which state is bigger in size : Blue or Yellow? (2021):

A) Barabanki (Blue)
B) Lucknow (Yellow)

break

Q82) Visually Which state is bigger in size : Blue or Yellow? (2020):

A) Pratapgarh(Blue)
B) Ambedkar Nagar(Yellow)

break

Q83) Visually Which state is bigger in size : Blue or Yellow? (2019):

A) Banda(Blue)
B) Mahoba(Yellow)

break

Q84) Visually Which state is bigger in size : Blue or Yellow? (2018):
 
A) Kannauj(blue)
B) Auraiya(Yellow)

break

Q85) Visually Which state is bigger in size : Blue or Yellow? (2017):

A) Siddarth Nagar(blue)
B) Maharajganj(Yellow)

break

Q86) Find the district with the highest and lowest crime rate (2021):

A - Highest*
A- Lowest
B- Highest
B- Lowest*
C - Highest
C- Lowest
D- Highest
D- lowest

break

Q87) Find the district with the highest and lowest crime rate (2020):

A - Highest
A- Lowest
B- Highest*
B- Lowest*
C - Highest
C- Lowest
D- Highest
D- lowest

break

Q88) Find the district with the highest and lowest crime rate (2019):

A - Highest
A- Lowest
B- Highest
B- Lowest
C - Highest
C- Lowest
D- Highest
D- lowest

break

Q89) Find the district with the highest and lowest crime rate (2018):

A - Highest
A- Lowest
B- Highest
B- Lowest
C - Highest
C - Lowest
D- Highest
D- lowest

break

Q90) Find the district with the highest and lowest crime rate (2017):

A - Highest
A- Lowest
B- Highest
B- Lowest
C - Highest
D- Highest
D- lowest

break

Q91) Compared the Red district in the Map-A has the Blue district in the Map-B grown or shrunk? 2021-Chitrakut

A) Shrunk
B) Grown
C) No Change

break

Q92) Compared the Red district in the Map-A has the Blue district in the Map-B grown or shrunk? 2020-Ballia

A) Shrunk
B) Grown
C) No Change

break

Q93) Compared the Red district in the Map-A has the Blue district in the Map-B grown or shrunk? 2019-Mainpuri

A) Shrunk
B) Grown
C) No Change

break

Q94) Compared the Red district in the Map-A has the Blue district in the Map-B grown or shrunk? 2018-Deoria

A) Shrunk
B) Grown
C) No Change

break

Q95) Compared the Red district in the Map-A has the Blue district in the Map-B grown or shrunk? 2017-Bareilly

A) Shrunk
B) Grown
C) No Change

break

Q96) Which District is the neighbor of the highlighted district? (lalitpur) 2021

A) Jhansi*
B) Mahoba
C) Jalaun
D) Hamirpur

break

Q97) Which District is the neighbor of the highlighted district? (Bulandshahr) 2020

A) Hatras
B) Hapur*
C) Moradabad
D) Mathura

break

Q98) Which District is the neighbor of the highlighted district? (Lucknow) 2019

A) Unnao*
B) Lakhimpur Kheri
C) Amethi
D) Fatehpur

break

Q99) Which District is the neighbor of the highlighted district? (Mau) 2018

A) Gonda
B) Jaunpur
C) Chandauli
D) Azamgarh*

break

Q100) Which District is the neighbor of the highlighted district? (Kaushambi) 2017

A) Fatehpur*
B) Sultanpur
C) Banda
D) Amethi

break

Q101) In which year highest number of the crimes happened in Bareilly?

B) 2020
C) 2019
D) 2018
E) 2017

break

Q102) In which year lowest number of the crimes happened in Bareilly?

A) 2021
B) 2020
C) 2019
D) 2018
E) 2017

break

Q103) In which year highest number of crimes happened in Ghaziabad ?

A) 2021
B) 2020
C) 2019
D) 2018
E) 2017

break

Q104) In which year lowest number of crimes happened in Ghaziabad ?

A) 2021
B) 2020
C) 2019
D) 2018
E) 2017

break

Q105) What can you say about the trend in crime since 5years back in "Kanpur Nagar" ?

A) Increased
B) Decreased
C) No Change

break

Q106) Locate "Bareilly" District according to 2021 Map:

A) A
B) B
C) C
D) D

break

Q107) Locate "Lucknow" District according to 2020 Map:

A) A
B) B
C) C
D) D

break

Q108) Locate "Basti" District according to 2019 Map:

A) A
B) B
C) C
D) D

break

Q109) Locate "Gonda" District according to 2018 Map:

A) A
B) B
C) C
D) D

break

Q110) Locate "Sant Kabir Nagar" according to 2017 Map:

A) A
B) B
C) C
D) D

break

Q111) Identify the name of the highlighted district from the given map (2021):

A) Baghpat
B) Sonbhadra
C) Shamli*
D) Saharanpur

break

Q112) Identify the name of the highlighted district from the given map (2020):

A) Chandauli
B) Mirzapur
C) Sonbhadra*
D) Gazipur

break

Q113) Identify the name of the highlighted district from the given map (2019):

A) Hardoi
B) Auraiya
C) Manipuri
D) Kannauj*

break

Q114) Identify the name of the highlighted district from the given map (2018):

A) Etah
B) Farrukhabad*
C) Manipuri
D) Hardoi

break

Q115) Identify the name of the highlighted district from the given map (2017):

A) Faizabad*
B) Ambedkar Nagar
C) Barabanki
D) Amethi

break

Q116) Visually Which state is bigger in size : Blue or Yellow? (2021):

A) Barabanki (Blue)
B) Lucknow (Yellow)

break

Q117) Visually Which state is bigger in size : Blue or Yellow? (2020):

A) Pratapgarh(Blue)
B) Ambedkar Nagar(Yellow)

break

Q118) Visually Which state is bigger in size : Blue or Yellow? (2019):

A) Banda(Blue)
B) Mahoba(Yellow)

break

Q119) Visually Which state is bigger in size : Blue or Yellow? (2018):
 
A) Kannauj(blue)
B) Auraiya(Yellow)

break

Q120) Visually Which state is bigger in size : Blue or Yellow? (2017):

A) Siddarth Nagar(blue)
B) Maharajganj(Yellow)

break

Q121) Find the district with the highest and lowest crime rate (2021):

A - Highest*
A- Lowest
B- Highest
B- Lowest*
C - Highest
C- Lowest
D- Highest
D- lowest

break

Q122) Find the district with the highest and lowest crime rate (2020):

A - Highest
A- Lowest
B- Highest*
B- Lowest*
C - Highest
C- Lowest
D- Highest
D- lowest

break

Q123) Find the district with the highest and lowest crime rate (2019):

A - Highest
A- Lowest
B- Highest
B- Lowest
C - Highest
C- Lowest
D- Highest
D- lowest

break

Q124) Find the district with the highest and lowest crime rate (2018):

A - Highest
A- Lowest
B- Highest
B- Lowest
C - Highest
C - Lowest
D- Highest
D- lowest

break

Q125) Find the district with the highest and lowest crime rate (2017):

A - Highest
A- Lowest
B- Highest
B- Lowest
C - Highest
D- Highest
D- lowest

break

Q126) Compared the Red district in the Map-A has the Blue district in the Map-B grown or shrunk? 2021-Chitrakut

A) Shrunk
B) Grown
C) No Change

break

Q127) Compared the Red district in the Map-A has the Blue district in the Map-B grown or shrunk? 2020-Ballia

A) Shrunk
B) Grown
C) No Change

break

Q128) Compared the Red district in the Map-A has the Blue district in the Map-B grown or shrunk? 2019-Mainpuri

A) Shrunk
B) Grown
C) No Change

break

Q129) Compared the Red district in the Map-A has the Blue district in the Map-B grown or shrunk? 2018-Deoria

A) Shrunk
B) Grown
C) No Change

break

Q130) Compared the Red district in the Map-A has the Blue district in the Map-B grown or shrunk? 2017-Bareilly

A) Shrunk
B) Grown
C) No Change

break

Q131) Which District is the neighbor of the highlighted district? (lalitpur) 2021

A) Jhansi*
B) Mahoba
C) Jalaun
D) Hamirpur

break

Q132) Which District is the neighbor of the highlighted district? (Bulandshahr) 2020

A) Hatras
B) Hapur*
C) Moradabad
D) Mathura

break

Q133) Which District is the neighbor of the highlighted district? (Lucknow) 2019

A) Unnao*
B) Lakhimpur Kheri
C) Amethi
D) Fatehpur

break

Q134) Which District is the neighbor of the highlighted district? (Mau) 2018

A) Gonda
B) Jaunpur
C) Chandauli
D) Azamgarh*

break

Q135) Which District is the neighbor of the highlighted district? (Kaushambi) 2017

A) Fatehpur*
B) Sultanpur
C) Banda
D) Amethi

break

Q136) In which year highest number of the crimes happened in Bareilly?

B) 2020
C) 2019
D) 2018
E) 2017

break

Q137) In which year lowest number of the crimes happened in Bareilly?

A) 2021
B) 2020
C) 2019
D) 2018
E) 2017

break

Q138) In which year highest number of crimes happened in Ghaziabad ?

A) 2021
B) 2020
C) 2019
D) 2018
E) 2017

break

Q139) In which year lowest number of crimes happened in Ghaziabad ?

A) 2021
B) 2020
C) 2019
D) 2018
E) 2017

break

Q140) What can you say about the trend in crime since 5years back in "Kanpur Nagar" ?

A) Increased
B) Decreased
C) No Change

break
